屋企人平時飲食好清淡 估唔到連打邊爐都......

點頂得緊

打打下就變老火湯架啦

正呀喂

我老母落蕃茄 自己拎辣椒油點囉

清水湯底？

其實潮汕一向有清水邊爐既習慣
不過呢啲好睇火鍋料靚唔靚
你呢啲全部丸就不了

都好彩 你面前仲有碟肉喺度 好好珍惜

渣ga

健康
但人生要返d色彩
打和啦